平價坐機鐵入機場 （去到8月25日）

琴日應該有人分享過，大家可以去機鐵既COUNTER同職員講想買活動票去博覽館睇清明上河圖3.0展覽，60蚊就可以來回。

利申：琴日都係咁入機場

Push

自推

琴日見好多後生仔百幾蚊百幾蚊咁俾港鐵，見到都凳佢地肉赤

另外，萬一之後真係有狗逗你，都可以話係去博覽館睇SHOW，但去機場醫一醫肚，完全吹你唔漲

lm

全民文化日

人多就跳閘咪俾黨鐵賺啦

推

612 721 811

小童八達通免費

721

最平：田徑
平少少：即日來回飛/counter 買團體飛/ klook (但係要信用卡，有啲唔安全)
正常：單程飛/八達通

推一推俾大家睇到

做個文化好青年

推呀

直接買張小童八達通咪得

Pish

都得，都係想令大家入機場既成本低左

因為我琴日見好多後生仔係百幾蚊百幾蚊咁買...好蝕

721 811

有用資訊 !! 60蚊又幾抵坐 ...

長者八達通去到東涌，然後搭巴士，來回都係大約15蚊樓下

再推

有冇入機場月票

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

712 811

p

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

721,811

你都on9既
八達通比$47青衣入送埋兩程地鐵
你叫人去比$60？

直接跳閘啦仲買飛

港島既巴打點青衣直上呀

純粹分享姐，唔通我同你講跳閘都得啦ON9，你叫人俾47蚊？

你好趕時間非要香港九龍上機鐵？
都話送一程地鐵比你去柴灣上水屯門都得呀
唔識好少事唔好強調自己唔識好冇

Android冇裝連登唯有做下天才

真係唔識，所以拋磚引玉
但你47蚊係單程定咩

任何地方（例子：港島線）-青衣出（14.6）-青衣入（50.4）-博覽館出（0）-博覽館入（0）-青衣（-18）-任何地方（0）

有無話限幾點有得買 例如展覽過左開放時間唔比之類

好似o都聲唔通
比staff捉好麻煩

呢個要推

唔跳閘就八達通青衣入啦，$47咋

不過博覽館進出要隔一個鐘
去機場另外揾多張八達通或買飛自己選